陳慧琳奶奶控訴女兒劉建芝襲擊 要求法庭頒令禁止接近寓所及家人

歌手陳慧琳的奶奶入稟高等法院，指女兒劉建芝自2017年搬到司徒拔道寓所同住後，多番威嚇和騷擾她，本月初更襲擊她，故興訟要求法院頒下禁制令，阻止相關行為，並禁止女兒接近寓所或接觸居住在內的人。

首廣告歌煩到痴閪

記得佢老爺同艇妹

老爺奶奶都上勻晒新聞，差佢老公

家醜不得外傳

其實成件事唔L關陳慧琳事

陳慧琳心諗關我撚事